巴塞簽基沙文撻Q 馬體會：返嚟練波！

真係峰迴路轉，巴塞隆拿簽入馬德里體育會28歲前鋒基沙文，已成公開事實，馬體會6月初更官方宣布球員離隊消息，播放片段送別呢位法國球星，豈料嚟到7月初，巴塞同馬體會在轉會費問題上遲遲未能達成協議，馬體會於周五更發表聲明炮轟巴塞有欠尊重，下令基沙文下周歸隊，返球會練波！

西班牙傳媒報道，基沙文合約條款中嘅違約金，會在今年7月1日由2億歐元下降至1.2億歐元，足足平咗8000萬歐元，呢個差額亦成為巴塞同馬體會之間嘅衝突，馬體會發表聲明譴責巴塞，表示對方私下接觸基沙文斟介轉會，有欠尊重及存在嚴重利益衝突。

聲明指，在3月歐聯16強作客0比3敗於祖雲達斯，被對方反勝淘汰出局後，基沙文賽後向馬體會提出離隊請求，並從中得悉巴塞於2月中與基沙文私下接觸，影響軍心，而當時除咗歐聯，馬體會在西甲仍然係巴塞競爭對手，巴塞唔應該喺該段時間接觸基沙文。

基於上述理據，馬體會拒絕將基沙文違約金減至1.2億歐元，維持喺2億歐元金額，巴塞無法購入基沙文，基沙文仍屬馬體會球員，須如常出席球隊操練。

電話佬

巴塞同美斯都係柒極無下限

巴菜做呢啲嘢都唔係第一二次，叫球員罷操，乍傷啦，叫拼圖王出口術啦

馬體會賣唔出會唔會冇錢找數架

依招比psg收左皮，當年華拉提又話罷操又話一定要去巴塞，點知psg最後買撚埋尼馬

張約去到2023
下體雪到尾都得 睇下邊個蝕

點計都似乎下體蝕啲
疤狗未到咁非要基沙文不可

無基沙文唔緊要
簽返山齊士 得唔得

基沙文咪變ddg 2.0

下體似蝕啲賣比第2隊
都唔撚理你疤狗

522525， 咪係

2億麥巴比都可以考慮下，基沙文真係1.2億都比多佢

仲好，轉去買番25好過，下體繼續死攬住電話唔好賣

點會下體會蝕
基沙文癲峰得呢幾年
馬體會最多幾年後重建過

買返尼馬返黎就夠啦

屌你馬體會踢4箭頭？

件7號波衫比埋人但走唔到

基沙文是巴塞最後一塊拼圖
馬體會在禁錮基沙文
基沙文已想好怎樣在巴塞慶祝她入球了
西權威學者：基沙文的袓先是巴塞隆拿人
基沙文之前已向我透露想加盟巴塞
基沙文告訴我她在睡覺時也穿著巴塞的球衣
警告馬體會：你們還有半年時間尋找基沙文的替補
基沙文的心一早已在巴塞，促馬體會放人
基沙文更嚮往在巴塞
我已急不及待與基沙文合作
基沙文的夢想是代表巴塞出賽
基沙文只想加盟巴塞踢球
基沙文向我說他找不到理由向巴塞說不!
馬體會強行留住基沙文是殘忍的
基沙文是屬於巴塞
基沙文無可能繼續停留在低水平球隊比賽
蘇亞雷斯不怕基沙文來到後位置受動搖

下體波衫都畀埋joao felix
組軍一早負咗冇你
畀人雪係基沙文自己大輸家

曼城買斷左Rodri, 馬體都收左70m
joao felix條數填左一半有多

基沙文 似過左top fit

馬體&疤 唔係fd底的咩

走硬
唔賣邊有錢找莫奶同felix數
不過未必賣比疤

張約到2023 4年唔洗踢波出咁多人工
我係基沙文就笑到見牙唔見眼

去PSG囉 放尼馬返巴塞

2023 佢都32 差唔多退休
依家可以提早退休唔洗踢仲有人工

球員都係為榮譽姐
唔係佢駛鬼奶疤狗
去曼連鈀鑗仲多錢啦
冇咗幾年操唔返就一世架啦

巴高層私下接觸電話佬，呢家解約金2億落到1億2，
巴仲要走去問可唔可以分期俾，fd底都想食夾棍

你試下比D球星 100K睇下佢會唔會同你講榮譽
唔係為錢個個會200K以上? D球員成日嘈加人工扮要轉會逼要加人工
話唔係為錢真係得啖笑

仲有盧卡靴南迪斯又70m

基沙文預左佢會走 撻Q無乜感覺
淨係想快D搵人接手啦 補返條數

係就個個去晒中超啦 傻囝
知唔知侯克試過拎全球最高薪
如果花朗去 真係唔知幾癲個人工

但唔會話唔為錢囉

弱智仔捉字蝨

認同，比起世界杯時，啲選擇同用波爭左啲

7號波衫都俾人拎埋

疤真係好撚乞衣

咪ON9 啦 賓菲加條數點找?

佢賣人都賣左成億幾啦

找晒啦，咪忘記佢地賣左Lucas Hernandez，
果度都70m，仲有gelson martins，成30m，
連埋rodri果度60m，cover晒今年既支出

疤狗正乞衣
無錢學人買球星

應該係之前傾好價錢
令到馬體官宣埋
但係之後尼馬叫苦連天想愛回家
巴諗諗下想簽返尼馬
基士文嗰邊就出有咁賤出咁賤
搞到馬體唔肯賣
你馬體又咁高價買個賓菲加幻幻
唔夠錢找數 我巴又係時候撚你狗
一億收晒你兩條粉腸

有幾多隊PSG阿 油長幾千億身家

到最後一定賣，馬體不留咁慳家，點捨得洗咁大筆買Felix？想抬價je

屌你巴塞買人真係好撚戇鳩
買人筆錢要分幾年比，仲加撚埋啲濕鳩條款，咩撚野贏歐聯，西甲冠軍先比錢

求下體唔好撚賣

尼馬都後悔去大巴黎
搞到4不像咁
當年msn勁到

我成億買左條𡃁仔你先話唔買？

覺得係馬體同巴塞再同psg夾好左
專登話唔賣比巴塞
私底下就係想電話佬有藉口去psg
然後巴買尼馬

俾解約金仲分期... 真係巴狗先做得出

抵死 心涼

佢要求巴要一次過俾120m歐元trigger買斷價(好似PSG買尼馬咁)
巴話想分期就no way

聲明馬體會重爆料話基沙文2月中已經私下同巴塞傾緊合約。

印象中買斷合約係要好似PSG咁搵律師拎張勁多零0既支票去馬德里西甲總部搞手續。
想分期球會自己問銀行囉

巴塞簽人出名乞兒

賤種乞衣隊

但120m唔係released clause黎咩
點解有得拒絕

之前買古天奴係咪一炮過？

released clause一定要一筆過比，巴黎買屁馬就係直接比晒兩億幾

點降巴簽人係要搞到同其他隊反面

lucas同rodri賣左呢兩個條數都夠找joao felix啦
下體會唔驚你呀
摸奶個5000萬實比得起啦

馬體會唔係買左felix 咩 唔洗錢找數？

球會如果俾錢買斷要俾稅，好似成3成
所以之前拜仁買馬天尼斯同埋巴黎買尼馬都係俾現金個球員自己買斷張約

都係有好多19條款

上年世界盃笠佢波衫就唔洗搞到咁啦

Felix 1.2億 莫拉達5000萬
洛蘭迪4000萬 Felipe 2000萬
Cover唔晒

馬會大把錢

Felix筆數有得分期
驚閪咩

以為有大佬做，結果0黎多個麥巴比

西甲電視轉播收入
巴塞154m
皇馬148m
馬體會110m

雖然比唔上皇巴但唔明點解咁多人覺得馬體會無錢

有施華係到呀

好狗呀疤菜
見完工
新公司坤左你遞信之後
等左勁耐唔比新offer你
然後比舊老細公開召番去開工

馬體會勁多負債，都唔係咁易

嚟利記

奇怪 唔係比1.2買斷就ok?

下體話要一次過俾曬，但疤凈係肯分期付款

嘩 條仆街仔唔去操練 痴撚線 當自己邊個

買斷係一炮過俾1.2億
仆街巴塞想分期俾

遞左辭職信仲返工咩

馬體未撚驚過
張約仲有4年，出年又歐國盃，你咪唔撚好返黎練波囉

咁撚柒,點返

張約未完喎

巴塞仲有球迷撐
球迷個個係咪都縮骨兼陰濕

叫佢學當年法比咁喺自己人工減一筆當幫巴塞俾囉

球會有好多收入 唔係得賣人的錢

其實馬體會都算仆街
人地ban轉會都肯留低
嗰陣佢應該同馬體會提過下遲下會走
今日做個順水人情都唔係好過份姐

但基沙文又係柒
咁有自信一早出離隊聲明

摸奶達果5000萬下年先找數嫁

分期

減咗解約金比你走仲想點？
怪就怪疤狗小家解約金都要分期啦

本身加得120m解約金條款都預左比佢走啦
但問題係未完季仲爭緊西甲疤就去同球員傾轉會
仲要解約金都想分期

買人咁乞衣比人翻埋舊帳出黎抵撚死

巴塞3日內埋單 基沙文周五亮相魯營,讓左歩啦巴塞

重點唔係價錢 係疤個誠信有問題 ,私下傾仲要壓價+分期

我既意思係佢當日大可以就咁走左佢
仲有當時馬體會如果要焗放基沙文
一定平過億二多多聲
而且佢簽完新約違約金先有億二（二億）
佢點計都算有恩於馬體會
我重點唔係想講疤乞衣
而係想講如果今季基沙文去唔成疤
佢一定覺得自己當時唔即刻走係on9
咁就浪費左三年 又要比馬體會同球迷屌反骨
不如當初抓爛面直接走
以後仲邊有人肯同球會落難果陣一齊捱

捱你老母咩
下體會無出糧比佢?仲要出到全球頭幾人工比佢

條友真係唔化

疤當人水魚
來緊歐國盃基沙文擺操擺唔到好耐